得啦！死硬頸唔撚肯應承五大要求，即係又要迫民上街！

林奠快撚D死啦臭西！

佢真係唔知自己又玩點火啦~

答黎答去三幅屁，不如咪撚開記者會啦